第一屆蘋果創意廣告比賽

蘋果揀咗8月份5個最有創意嘅廣告
送個免費版位俾佢哋登多一日報
分別係
燒賣皇后
阿布泰國生活百貨
物理治療師工會
姜糖「天理不容」
Happeriod

依家睇蘋果除咗睇新聞
仲會留意埋廣告 張張都係文宣大家記唔記得有咩創意廣告
或者令你印象深刻？
開心share 貼埋出黎畀大家鑑賞下

先貼今日廣告
【15/9 蘋果廣告】

蘋果廣告

內頁廣告

分類小廣告

#5大創意爆登廣告

燒賣皇后
Fb:
Ig:
網頁:

阿布泰國生活百貨
Fb:
Ig:
網頁:

香港物理治療師職工總會 The Hong Kong General Union of Physiotherapists
Fb:
Ig:

姜濤《孤獨病》
YouTube:

Happeriod
Fb:
Ig:

#內頁非聯名

烏托邦代購
Fb:

Ging Wu Jo 光觸媒消毒清潔
Fb:
Ig:

Push

講創意，大角咀果個無得輸

辛苦大家

同我上

睇一次笑一次

點解無得投票選我最喜愛蘋果廣告？

係喎

推

高質

推推推推推推推

SR巴

姜糖「天理不容」
救命好好笑

我的最愛

貼堂

同蘋果反映下

唔該你

對佢嚟講 月月都柒月

我唔係員工

連登整番個！！

成句「姜濤不紅 天理不容」

天狼姐

有冇人投票

好句

just do it

就姜濤不紅，天理不容打頭陣

多謝

要計劃下

先兩個兩個咁投，好似世界盃咁

咁要大量配對

無咩事，我都係出番去先

好有創意

你有冇心水呀？

印象心刻

多謝天狼絲、夕絲、SR、巨龍巴

有就正喎

多謝你日日支持

都係呢張

多謝你哋日日咁有心整list
只要有時間，一定支持你地

呢個真係正

多謝你呀

我揀分類小廣告

Pishhhh

大家有冇好po 推薦，冇就喺度

基巴需唔需要幫手？

佢最新既po，你睇睇。
[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動

大佬話事啦

嘥氣

真係冇推薦po

我問緊佢

感謝你

決定去基巴嗰度

阿布泰呢個有幾創意
佢睇好報飲好酒反而好正

手足波
辭職信

寫信po 開

辛苦晒你哋

佢登左幾日

真係好好睇

辛苦晒

又有排call

真係好多高質但勁易走漏眼

而家嘅日子唔易過，但知道仲有好多同路人
但日常生活仲有好多野可以做
撐同路人
俾大家知道我哋仲堅持緊
你地嘅post好好呀

要慢慢睇

有創意

講得好 就算小事都要堅持
做得幾多得幾多 大家一齊堅持捱落去

Pishhhhh

電台
[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動

PUsh

係呀，盡力做可以做嘅嘢
一齊撐落去

[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動